屌 我老豆買華仔演唱會，俾我鬧到喊

我係華仔fans 黎

本身同老豆約好話幫我買華仔演唱會。
老豆話：「呀仔，你安心返工啦，我幫你排隊買飛啦」
點知收工返黎後
發覺老豆買撚錯左
琴晚食晚餐果陣咪鬧佢囉：「屌你on9架？華仔演唱會飛你都買錯？ 」
嘈到幾混亂下，就順手拎起飯檯上既油炸鬼
猛咁拍打自己出氣，喊住咁拍打：「老豆呀，你唔識買就唔好逞英雄去買，你而家買錯咗，點收科啊？」
好彩呀媽即刻出黎阻止我，做和事佬
唔洗搞到報警

但依我再諗返成件事
我老豆真係抵鬧嘅：「一諗起佢買左咩演唱會飛，就慶過火屎。」

唉屌你老母

ching 好波

2/10

不孝子

你老豆識野

悶喇

0/10

以為係水果刀旁的法式面包

彪哥回哂塘

可能呢排跑多左步

無是咁的重作

直接用gamegear打啦

笑唔出，上一貢

0.5/10

閱

蔡楓華有咩問題.jpg

有冇攞法包打老豆

大家都係華仔
不用分那麼細

蔡楓華正啊